台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

推

唉

最應該道歉既人宜家笑緊。

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

721 811

正式宣布 香港人要做埋機場人員個
遊客係直接對得地香港人

轉貼金水fb

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺個過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，努力去自省，去檢討自己，去改善下一步先係重點。

已經發生咗嘅事冇辦法去改變，我亦唔會去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

唔好怪外國人
人地冇義務支持香港人

Push

想講 係機場今日set個局
遊客vs示威者
你入到禁區就有得上機
點去禁區就係遊客自己諗

唔贊成直接封鎖全部通道
你要上機都會屌阻你個位
任何時候都要留剩一條通道讓旅客慢流

連台灣人都睇明個局

呢個問題（航斑照飛但不能check in 及進禁區）一定要解決，否則唔係癱瘓機場而只係癱瘓旅客）

我今日睇live見到佢
佢同班手足講解時我已經幾認同佢
阻佢嗰班手足不斷重複
係個政府逼到我哋咁做/ 你冇咗班機，我哋冇咗未來/ 你等一陣就入到去上機，但我哋等咗十幾年都冇民主 等等等等。。

手足們講得係冇錯
但我都想帶出
我哋要做嘅係間接令到飛機取消
而唔係要直接阻人上機

你阻佢上機 唔等於 班機會取消
佢只會係miss咗班機
係有分別

…………對唔住對唔住對唔住

留一條通道就唔屌？佢成功返咗台灣啦，依家點幫我哋法？叫蔡英文出兵？

（回帶）
抗爭 冇底線 但 有原則

有人阻礙立法會會議通過惡法
有人阻礙飛機起飛
特區警方無差別執法
我支持

有人阻礙建制派議員參加會議
有人阻礙個別乘客登機
特區警方選擇性執法
我唔支持

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

不割蓆，要檢討

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

幫忙！！IG 搜尋hongkongairport

請幫手洗走5毛post

push

台灣人心水清

今日睇live有睇到呢位台灣旅客好有耐性咁同擋住過關位嘅手足討論，唔知有無其他巴打睇到

推 基本上不合作預咗有讚有彈

其實係咪變相塞佢地去機場道路可以一試？
陸路無問題 死火塞係青馬
但鐵路又要諗諗

總之點都唔割，唔好再講了！
香港人加油！永不放棄！

所以你更加唔應該淨係留喺屋企睇live
一早出嚟或者叫多啲人出嚟
咪可以好似琴日咁 而唔係做到今日咁肉酸
其實琴日機管局死都唔取消啲機
結果都係一樣

多謝您，台灣的朋友。

其實唔塞就冇問題
人數決定一切
冇可能長期做到

推

根本係政府個局

由頭到尾，佢冇辦法清人，做咁多只係為左出張禁制令

要幫旅客索償，仲有，叫佢地用自己方法入禁區，同時示威者唔好阻人入去

多唔多人都唔係要屌旅客既
今日既肉酸屌旅客圍救護依d都唔知點係reddit幫口

設身處地，如果呢件事發生係我身上，我估我都會嬲到仆街。
而家唔係機管局 / 航空公司取消班機，
而係班機飛到但我就比班示威者阻住我、入唔到閘。
旅客唔係我地自己人，真係完全有權可以嬲。
以後，假如人少就轉做和理優模式，唔好夾硬阻人check-in，
亦唔好再中機管局的計，比佢分化示威者同遊客。

利申：放核彈都唔割蓆

前機場職員有話兒

[勸世文］驕 兵 必 敗

pish

留個通道
係通道兩邊有文宣 有人講解
如果有屏幕重複播放警黑暴力既片段就更好
將每一個乘客當成工具 等佢地將信息宣揚出去
總會喚醒一啲有良知既人

唔識嘢 係咁唸下
佩服你地任何時候都團結 互補互助
香港人加油！

呢d唔係理由黎wo，我地無左民主就要外國人受難？攬炒係攬中國中共炒，唔係攬住外國普通平民炒。我諗唔到咁樣做對運動帶咩好處，害就一大堆，究竟係咪無晒思考能力？政府係唔會care旅客上唔上到機

佢會幫我地祈禱

Sorry囉
我今日係一邊返工一邊睇live
噚日我有出過 不過要返工好難日日出㗎。。

之後有時間我會盡量出啦

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

佢留係香港都唔會幫到我地，點解要阻人？
去到台灣佢見到咁都上到機，佢自發同身邊分享下都係好處，如果佢唔係咁明事理，同身邊既人分享壞印象咪輸國際民心囉

最後幾句...

唔使幫口啦
btw嗰陣顯示出來係啲機取消咗唔係咩？

成班軍師去曬返工 唔夠人梗係塞唔爆機場啦

其實日日都人少架 講到尾都係D香港人唔肯罷工幫拖先出事姐

咪指責啦

睇得好透

真係旁觀者清，當局者迷

今日由晏晝開始成個連登屌緊阻人上機果班係鬼果陣你係邊

台灣人睇到真相 今日係機場已經估到個牌有可能假
明明cancel都有人衝

其實從來都冇封曬所有入禁區嘅路，好大條走火通道比人入禁區，職員暗地都係咁帶人入去。

不阻旅客不捉鬼

太多交通意外 條馬路塞到連機場都見唔到

係現場又洗唔洗同你交代？
我由中午到依加都唔支持阻人上機
但既然做左就諗點改善，並唔係互相指責

我緊係明
我意思係
係，佢哋係講得冇錯，但都唔可以當做理由去阻人上機

同埋最緊要係唔想怪佢哋啫
咪用個婉轉啲嘅手法囉
不割蓆不分化不互屌ok?

完全封鎖= 撩起人把火
好似你遊行咁,
「兩粒鐘都一步未行得」定 「慢慢行兩粒鐘都係行幾十米」
你覺得邊個情況人係燥底D？

咪傻啦 塞馬路班機係唔會取消架
同你塞住去禁區條路一樣 咪又係個旅客自己上唔到機

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

有個地方唔明，如果佢關曬所有check in aisles服務，咁在場應該冇得check in冇得bag drop，呢個做法本身應該都煩到唔少人㗎
不過係要諗下應該點樣解釋機管局呢招賤招

出事個位咪係唔夠人囉 點解唔夠人?因為D香港人唔肯放低份工呀

推
機管局陰招要諗下點拆

Up

道理我都明，但要去體諒其他人好嗎？

呢招真係好賤

咁返緊工嗰啲又走去指責on99入咗機場啲手足?
邊有得你指責人就得，人哋話返你講一套做一套就唔得，咁樣食自助餐㗎

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

做得不足既地方就改善

咁ching有冇體諒做咗你唔支持嘅嘢嗰班人

所以點解今日唔夠人，癱瘓唔到？？？？
係因為無嚟到嘅你地啊而家唔止互相攻擊互相指責，仲要分化中計乜乜乜

聽日可以見到大家嘛？我求你地，一齊岀啦

唔好下下話人set局，要諗下自由有咩做錯就算係人set局你就要踩？

冇機組人員 冇貨 要班機黎做咩
另外同樣都係塞 兜口兜面見到
同你擺明知係佢做但無法證實 都已經差好遠

和平討論

晏晝成個連登屌柒人塞路果陣有冇人體諒下佢地點解要出此下策
個個淨係識講收工黎收工黎 收工入到去都7點 10點就因為第2日要返工鬆人
佢地學人爭取民主? 唔好笑死人啦

我緊係體諒每位手足既決定，我唔會去屌佢地架。
我亦都明白佢地點解咁做，所以既然都做左，咪諗點善後，唔係依你屌我我屌你咁，好嗎

今日真係做得好肉酸 如果你係旅客遇到咁你都炆啦

主動阻塞同航班取消係有分別
就算我地講到係政府嘅錯
旅客都唔係蠢
暫時冇策略就應該伺機而動 我地唔好急於求成

721

不分不割
我們都在學習中進步
即使後退了一步
我們也共同進退
愛你地 香港人加油

你塞馬路最後都係等比人清場
到時傷亡慘重果陣又會諗返點解唔入機場塞

老老豆豆 機場真係要轉個方法
冇理由咁樣畀政府 畀機管局咁撚法都要繼續塞離境

我見大部份舖機場價都係同出邊價一樣wor
機管局唔係有規定要同巿價一樣咩

中場休息係好 但之後會唔會再塞先？？？

向機場

個人認為和理非就係要向全球展示我哋係和平、理性嘅示威者，而差佬就警黑合作、濫捕、使用過份暴力，就算你係勇武嘅手足，入到機場都要提醒自己係和理非

唔好阻到旅客係好緊要，因為佢哋對我哋嘅印象好重要，佢返到自己國家讚我哋一句，好過登報

由旅客自己講述對我哋嘅第一身感覺好比千言萬語

記住，點解兩個月民意仲企向我哋呢到，係因為我哋係一班高質、可愛嘅示威者

大家冷靜

其實今日入去果班好多都係諗住好似星期一咁再塞爆多鑊
結果T1都企唔爆
有D人仲話唔夠人就做文宣 臨時要轉目標唔係個個人接受到架

林奠兩三下手勢破解所謂既佔機場絕招助攻者就係一班腦充血既前線，真係多撚謝，唔好要大家割，你地自己割啦

助攻者係去左返工果班喎 你係咪搞錯左D野

依家係勇武割和理非

佢講得好岩 阻人上機對場運動一啲佢用都冇
反而會令旅客對示威者反感
記住 我地阻佢上機班機都唔會cancel
只會令佢miss左班機 怪責我地搞到佢走唔到

希望所有喺有禁制令既情況下仲會去機場既每一位手足
都同我睇晒呢個post佢
[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

AA肯俾黑警清場 我地更加要冷靜
拉攏旅客 同我地一齊將矛頭指向政府
我地黎機場 係因為政府仆街
你地飛唔到 都係因為政府仆街

只要令機場停飛 不要阻旅客上機

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

七點入十點走除咗派錢俾地鐵/城巴龍運之外真係諗唔到係為咩

btw 其實封checkin唔封登機，諗落可以講返話星期一取消全部航班之後，港共+機管局為咗推卸責任，但求名義上冇取消航班，搞到旅客要喺冇得到足夠服務同幫助之下自己玩達陣（雖然最後都係一撚樣）

明晒

宜家係要令班機飛唔得成
而唔係要令旅客登唔到機

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

佢返去讚一句 運動就會成功？

[一圖睇晒] 機場堵塞行動前線諗法

7點多人 機管局就cancel晒成晚既機
任務完成 10點鬆人

擺明係局呀，現場講過啦，無用嘅，個個都係洗濕咗個頭就死都要沖埋涼先罷休咁款
唔怨你哋，71果日我哋都經歷過呢種「得番呢條路」嘅心態，好理解果種盡地一煲嘅心情，但我無辦法唔難過我地71果日犧牲咁多爭取番嚟嘅嘢今日賭蝕咗，真係好肉疼
但唔賭都賭咗，聽日繼續入去幫手補鑊囉

岩岩係機場返黎 大家係咪班解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

唔明點解連登仔仲唔肯認錯
成日話咩革命就要犧牲
然後去犧牲個別遊客
佢地搞到人NO SHOW，班機都係照飛
只係影響到遊客本人‌
然後話政府設局乜乜乜
連檢討都唔得，又話人割席
真係痴晒線

機場真係好牌黎
唔會俾人清場 可以唔洗流血被捕
所以真係要從長計議
我擔心嘅係昨晚嘅事會不斷發生

我地可以主動幫同啲因為checkin counter唔開而受影響既旅客
同佢地講要打返airline求助
叫佢地問:
「 flight status正常 冇示威者搞checkin counter 你地做咩唔俾人checkin? 我要上機 你地唔做野令我上唔到機咁邊個負責? 」
逼佢地一係搵人認頭 咁就層層追究上去
一係出黎開counter

出埋啲咁既仆街招 借旅客黎搞我地
我地就借旅客向佢地反施壓

呢個問題（航斑照飛但不能check in 及進禁區）一定要解決，否則唔係癱瘓機場而只係癱瘓旅客

推呀

頭先睇FB有人話尋日機管局同航空公司已經係咁玩
出面show住全部機取消，但都係只要你爆到入禁區就上到機
上唔到就屈你no show博唔使跟保險、歐盟法規(如果係飛eu)賠錢
呢一點可以學你咁講發大佢，逼航空公司確認班機係真係取消，定係喺冇check in counter嘅情況下要乘客自己諗辦法上飛機，否則當你no show
如果真係後者咁仆街嘅情況嘅話，試下搵eu citizen幫手發大佢

個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

對於一場癱瘓行動嚟講係成功

總之我地一定要拎返個主動權
要拉攏啲旅客 幫佢地 而唔係阻佢地既去路
政府出咩陰招我地都要拆 拆埋佢老母

啲旅客會用online check in

唔係讚一句就會成功
但起碼佢地會支持我地
幾時都係多一個朋友好過多個敵人
海外對我地既支持愈大 對我地愈有利

其實港共政權一路出緊招數瓦解緊整個運動！！！！！我地可以做嘅係冷靜應對，唔好俾情緒衝昏頭腦！！！！！

但bag drop如果唔係搭機鐵，大部分都仲係要喺check in counter啩
不過重點都係呃旅客取消但航班照常升降個問題，呢點實有得同佢搞

online check in都要去bag drop架嘛(如果佢有行李要寄既話...
所以我地要冷靜啲
然後主動啲教佢地打返airline投訴:
「點解冇人搞你個counter你都唔開
我黎到因為你地唔做野而上唔到機咁邊個負責」

將個波推返俾公司 逼佢搵人認頭 一係出黎開counter

政府搵旅客對我地 咁我地都借旅客對返佢地
但我地係幫旅客 政府係搞鳩啲旅客

寫得有道理有條理

Midfield $6x 一碗粥

唔認同你有絕對實力/武力 根本唔洗理人點睇

不過我地香港人冇

真係局外人都睇穿呢個香港政府對市民訢求係用幾撚賤既手段去回應！

我寫尼篇文章，要冒一個很大的風險，就是可能會被稱「鬼」或被割𥱊⋯⋯但我還是要在半夜三點半寫，昨晚在機場發生的事情，或許真的令我不安亦不悅，在前缐的年輕人，在你們眼中我當然是個已過時老seafood ，但可否聽我說幾句；我經常同認識的後生講，做什麼也好，最重要是知道及清楚自己為了什麼？若果做某事是為了發洩，知道就好！若果做某事為了爭取什麼，了解就好！但若果你以爭取什麼來真實發洩，這就是錯！你知道自己是發洩去做，我就一點也不怪你！要知道我也年輕過，誰不知道什麼是情緖高漲？！小學二三年級時，每星期我總叫來不看過眼的同學在校舍旁的啟德大廈後巷隻揪，拳拳到肉，抹掉口邊血汗就上學！小五我在同學天台做鐵鏈，天天帶鐵鏈出街直到被母親發現才停止！後來人慢慢大，學會在架構上規矩上落手對付我想對付的人；別誤會，不是要割𥱊，有年輕人之前向警察丟汽油彈，我也沒出過聲，反而出錢幫十多個年輕救護買了每人一張救火氈！昨晚阻礙旅客進出事小，向兩個混入人群之大陸公安拳打腳踢，在他們無做任何事之前進行私刑⋯⋯對整個大局毫無意義之外，更令對家有口實，何苦呢！不要做些你本來責駡共產政權做的事，可以嗎？發生這事後，一位在左派傳媒工作的自己人老友WhatsApp 我説：「本來整埸運動就如電影「大事件」一般，大家也在做場公關show，這次卻失分了。」可惜！我依然相信年輕人是要馴良如鴿子靈巧像蛇！要知道當我躺在床上，忽然間想到若是寫一篇這樣的東西可能會引起很多人的抨擊，不如算吧，早上寫些不着邊際的事便算！突然好震驚自己有這樣的想法：「我竟然自我審查！😱」一個從來唔容許自我審查的傳媒工作者在這刻墮落了！所以我還是爬起來逐隻逐隻字寫了這篇完全沒有自我審查的文章！年輕人，請你們不要怪責我，我不是要向你們說教，我一點資格也沒有。整場社會運動就是你們帶領的！或許我希望大家一齊去進步！我自細犯錯的事多了！大家一齊努力去學識聰明也許是一生的追求吧！這時拿起手機，當看到一個左派組織的自己人老友留了這句：「警察做咗咁多嘢林鄭都冇去割！唔通呢一刻同後生仔割𥱊咩！」給大家一個擁抱！（2019/8/14凌晨4:17雲海在尖沙咀的家中.失眠中）

雲海 4點am出 post

對家真係有軍師
尋日第一日我地領先緊
第二日就比人反CUP

推, 中計

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

佢有佢既道理，不完美、可接受，核彈都唔割大家一齊拆掂佢

推一推先

依家個香港又何嘗唔係一個局
林鄭推班差佬去擋示威者
之後不停令警民衝突升級
最後成功shift focus

體諒左就唔駛拆局？
而家擺到明阻人呢種方法唔work啦
話到明和你飛係和理非
錯左就要認再度點拆
唔係死撐自己無錯

無錯,佢地仆街就一早預咗,問題係點樣應對

唔一定成功
但而家阻人登機好明顯絕不成功

即係阻機組人員入先有用

事實係冇錯 認乜野
聽日道歉亦唔係為自己道
係為左香港政府搞我我地要塞禁區而道

其實佢哋嬲係正常 大家都好無奈唔會割 但一定要一次俾一次安排得更周全

咪話咗啲手足會去阻人，就係因為本身應該去和你飛嘅和理非去曬返工⋯⋯一係下次講明唔夠人就唔使塞，一係就改到放工時間先開波，否則我覺得對今日啲義士唔公道

其實應該護送已辦check in 嘅旅客入禁區

當局者迷

呢樣當然要
如果佢係已經checkin左 搞掂晒 行入immi就走得既話
我地開埋路帶到佢去門口都仲得
總之唔好阻有機走既人

你quote嗰個我講嗰樣係for checkin唔到or寄唔到行李嗰啲

1） 人地果個真係環時記者，你地仲要縛
住人…。你地公安黎趁熱鬧睇下機場有咩問題，人地又冇執法？
3）有人槍左枝警棍，狗先拔槍….

屌你睇到想喊

點解要阻人上機呢

屌你地拿晒D行理車封路
叫人自己諗…

和你飛比較好

呢招好好

你地錯又話政府局
檢討下啦大家

我係今日機場受害人之一
13號本來收到消息 航班取消左
但我同同行友人一直都堅持留守
到左飛前半個鐘度
無啦啦收到航班正常升降同final call等等
我地乜都未整 行李未寄倉 boarding pass都無
全日下午都無airlines staff出現過，self check in都唔成功
就係收到final call後 見到離境大堂一堆人就湧左過去問咩事
佢話有boarding pass 就上到機
我地做左online check in 但generate唔到張boarding pass出黎！
離境d白衫security 叫我地搵AA同事幫我地
但搵哂成個機場都無
佢地最後3 4點零晨先出番黎
而我地同一眾外國人都因為整唔到boarding pass而上唔到機
機就走左 我地打爆個CS hotline 聽到既係唔到版本
有d話14號有機 有d話要補番高過原先張機票既價格先有飛機重要係15號先有

你地明唔明有幾無助 班機走左我地上唔到變左我地no show 保險唔包 無保障 再要睇自己所屬airlines有無reschedule 另一班機 如果reschedule完唔係朝早/中午機 又延誤或取消 我地係咪又要訓多日機場？

政府仲入晒你地數…

感動死

其實應該咁諗?

將黑警同公安混入人群之中

同埋機場叫旅客去機場 上到機就上合埋一齊

係政府刻意將旅客當成棋子 以「臥底」身份去攻擊及阻擋旅客

同意

你收皮啦不如
點解講野可以咁撚難聽？
宜家班前線手足係咪自己友？

藍絲 即BLOCK

大家仲傻鳩鳩阻人

以為咁會有用。

政府可恥
抗爭者可憐。

推文，不割蓆，可改進！

佢講得有道理

唔可以死牛一面頸

戰略真要如流水行雲

be water 呀

你起下佢底

點解星期一咁成功？
因為連機組人員喺市區都上唔到車

有時局外人（非支那人）講會比我地講有說服力
希望大家吸收經驗，保持番理性，有個勇武同和理非都Buy嘅共識。

支持留條路比人行 - 減慢已經好大影響得黎，無辜嘅人會Gur啲

敵人笑就姐係做錯

見議今日停一停，清下的旅客走

dllm仆街到

台灣人齋講唔痛

AA好狗，唔想賠錢，但又想「做」示威者
接機好過阻人返屋企，本身支持都會嬲

屌。中左計

612 721 811
818

推返上黎

如果佢而家仲被迫留左係香港，又會點幫我地法?

當初放行嘅話，佢寫嘅呢段嘢將會係對我地更有利嘅文宣

好文 大家一齊檢討

唔係塞啊 真係咁啱有人炒車咋犯法野我唔做架

想同前線講返句公道說話，喺現場根本收唔到咁嘅消息，可能大家政治智慧唔高啦，前線只會一味望住個牌睇D機幾時Cancel，點解只係Suspend，完全冇諗過機管局會由啲旅客「用自己方法登機」呢D狗招，唔好成日事後孔明話手足中計。

係，再檢討嘅話我都同意唔應該阻旅客，經一事，長一智。

不割蓆，不分化，不篤灰

本身係諗住係政府阻人上機
依家變咗係示威者阻上機

你地阻止人入閘，到底對依個運動有咩幫助/增益？

mon住今日啲電台電視台有冇峰煙打上去澄清喇

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

人多都無用，你諗下如果人多佢照用返停check in唔停航班呢招一樣係無得拆
啲遊客上樣會好難去上機，但我地都阻唔到班機飛

心水清

真係未撚見過為自己屋企抗爭都要道歉咁撚可悲

From 和理非group:

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？

香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？

我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。

香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

5. 前線真係要有幾個基本嘅規則e.g. 唔可阻醫護做嘢，唔可以推撞記者，etc. 呢個亦可幫捉鬼，因為佢哋會想做成傷亡
PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

扮緊喊 嗚嗚

停止捉鬼，和理非式舉牌，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返琴日啲嘢先

公關嘢要做，幫下旅客，做親善大使

絕不割蓆，但今次有改善空間

綁人行私刑及阻遊客畫面已嚴重打擊運動！

收手啦！

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

別人理解唔代表我地無做錯野

呢堆理由已經變左錄音機 完全冇說服力

811
721

818前。唔。好。再。入。機。場。

民間記者道歉會！

借位建議

所有手足都要成為香港機場親善大使 分批指引/帶領旅客往佢地需要去既地方 期間乘機展示/說明香港近來發生既事（甚至介紹香港旅遊點都得）（唔該搵人寫定d英文介紹稿 等大家練下英文）

依家機場係全世界傳媒都影住 一定要做好戲 贏民意 打軟攻 相信機管局都唔會介意有班推廣香港既義工係度既

天佑香港🙏🙏🙏

612721811

利申真係核彈都唔割
但希望可以檢討同改進！
齊上齊落！

地點我校到香港機場 再亂寫都可以

唉。今日唔好再阻住旅客 俾人翻屋企啦

P

封跑道？用無人機封航線？仲有咩辦法

大家下一步嘅諗法係點？

1. 在機場用多國語言，先向呢兩日受影響嘅旅客道歉
2. 表達阻止入匣嘅原因，官逼民反
3. 指出AA 同CAD 估意制造示威同旅客對立嘅情況
4. 表示機場示威呢個行動喺黎緊會繼續，呼籲要黎港嘅旅客唔好黎機場
5. 或表明唔會再阻擋離境匣口

理性分析，獨立思考，各位手足！

大家睇下洗唔洗改下策略啦
死也不割䉀

事實上琴日嘅部署喺可以做得更好
喺憤怒下仍然要保持理性
呢樣嘢就喺喺呢個運動最重要嘅一環

呢條路喺會好漫長 唔好成日以為可以一戰勝利

推 柒左要檢討

推
612 721 811

推 學野呀手足

阻人上機鬼到爆

你入機場係為文宣
想國際施壓 唔係為咗阻人

個台灣人講得有禮
自己諗諗啲外國鬼滯留兩日會點寫

推！

收到哂
721 811

反省啊 我地唔一定係啱晒架 做得唔好就要改

琴日都講左機管局cancel flight同阻遊客搭飛機係有分別
冇大台控制大家
大家要用最保守嘅心態達成共識
如果唔係好易俾政府推卸責任

光復香港，時代革命

818 一定要維園開始出發先會計人數
按章工作 按章遊行
反正都出到黎 大家一定要由頭開始行呀
少你一個真係會少 謝謝大家

一路扮喊，一路笑緊

阻人check in 真係唔建議
要諗方法令AA取消航班

遊客係警察死穴同時係示威者死穴

大力推

見招拆招，去咗先！

慢流就會屌你話要趕飛機，唔好阻住晒
結論就係一係唔好塞離境，一係塞晒

如果我地唔檢討，只會話唔割席
其實好快會玩完

塞閘口唔比人上機呢個行為一定係做錯左

不分化，不割𥱊，但一定要檢討

跟住又引班中計黨出嚟

圍城必闕 俾個假希望佢

方法一早做左，但連登仔唔認同，係要行反向，出來狗衝，阻旅客。得出呢個結果好合理。

原文 link

中左都唔認咩屌

旁觀者清

推
宜家機管局係同政府一齊設局 將遊客情緒指向示威者 手法同佔領當年一樣
大家要記得人多都可以令機場關閉 唔係一定要衝突 唔係一定要阻遊客離境 加上而家黑警攻心為上
派人做鬼從內分化 外部就製造遊客出入境亂象

外遊警示都想飛？
集一下去機場嘅意向

我有位淺黃朋友經常強調一點

當我地爭取自由同時，唔應該剝削其他人享有自由嘅機會

不割𥱊，不篤灰，不分化

加油

721811

你阻一百個遊客就有一百個聲音
呢個咁好彩係聰明 知我地中計
咁其他99個呢？
阻遊客係冇意思架
真正和理非癱瘓機場先影響經濟
遊客又有賠償

其實佢取唔取消真係咁重要？
你係去make noise
唔係proactive make trouble

要阻就阻大陸人，但應該放外國人走，佢地係將運動傳出去既重要渠道。

喂個班冇撚腦嘅鍵盤撚去曬邊，講到阻人返歸係理所當然。問極都答唔出阻旅客有咩用，家下由第三者角度講出黎，你地又唔回應人地問題？

前線係咪俾憤怒支配左？呢啲就係你地口中嘅攬炒？

跟返星期一咁唔得嘅，懶係同歸於盡咁

佢翻唔到 咪同領事館講
示威者發難阻登機
我唔係好睇得明
點解要迫d 唔關事嘅人
你越迫人地越唔會幫你

香港同台灣愈嚟愈親

希望我地不要被憤怒支配

明顯呢招係想示威者同旅客衝突，8月13其實比政府贏左，邊個錯得最少邊個就贏！
今日唔可以好似尋日咁玩法，回歸理性！

推返上去

前一晚已經洗曬版話要搞離境
勸唔到

賤撚到

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

有人講扮記者郁手郁腳踢人搞事想製造混亂。另外臥底主動挑起同主動做升級更激進行動帶頭等執法可以有機會進場。未經證實不敢亂說真假

推！

不互屌！不分化！不割蓆！

有無方法拆解

其實尋晚個策略真係失誤，但有一班人話唔應該檢討 一個運動有好有壞，點解連檢討都唔得，下次做得更好，引起更多正面迴響唔好咩？你話一定有collateral damage，我認同，但係你主動製造同真係collateral係有分別。

不割席，但我們需要時刻警醒。

心水清
呢個根本係政府嘅詭計

俾旅客上機，反而會得到旅客和市民支持。

改善，不割蓆

真心幫唔落，呢啲真係暴徒咁⋯⋯唔要俾人叫暴民咁要做事就係要有規格，唔係對方做乜，你就做一樣既事去對抗，咁只要令自己成為對方既人。
琴日啲live坐係電視機前面都捉到鬼，一開始就推人狂叫狂爆粗，想打啲議員咁，但救護一入左去就消聲匿跡，我當然明白現場氣氛帶動，但係得機場大家一定係要做和理非，因為機場並無退路，只要一封路就困獸之鬥，但只要一日都係和平，政府亦冇理由入場，啲所為公安，鬼俾人搵到搜到野咪算，佢冇commit a crime,大家係非法禁錮佢。但係如果係同佢講野，人多出唔到黎就唔同講法，情緒衝動只會令自己中左政府台戲。做所有事之前都反過來諗，如果呢個係個局，會有啲乜人度推波？當你搵到果啲不將件事推向壞方向，但對社運冇任何實質意義時，咪就係反證件丈大係有人有心做成。
#返左工先再爬文

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

多謝呢位旅客明白
但好似呢位旅客明白事理既其實唔多
大家唔好拎呢件事放大到個個旅客都會明白點解我地要咁做
要贏就要明同溫層以外既事

推
我地要支持

好文幫推

機管局設局 陷害前線 拒絕賠償

仲有一個點個台灣人睇到既就係
飛 機 無 取 消！！！！

機管局用departure水牌黎呃示威者 呃旅客 咁樣作為管理一個世界級既國際機場完全奇怪 完全唔合格

唔理咩原因 你竟然誤導乘客 企係邊個既立場都係錯 仲要錯到離哂譜

睇番flight radar或者航班資訊app 飛機係由取消變boarding 甚至有準時起飛 姐係有旅客可能會因為departure塊水牌而miss flight....

機管局做盡一切都想推個波俾示威者 由旅客屌示威者 但呢點點都推唔甩！！！！

利申：鍾意睇flight radar

[緊急分析]法！不！責！眾！

台灣人係明白的，啱啱喺台灣返嚟無耐，根本每見到一個台灣人知你係香港嚟，都會追問你香港現時情況點樣，佢哋一路話有紅媒係台灣，新聞未可信，想真係聽一個香港人講當地消息俾佢哋知，我去既地方已經唔係好巿區，街口個香酥雞鋪既五十幾歲阿婆都追住問，仲叫香港人要加油，仲有個台灣女人話，佔領街無乜用，政府唔驚，最有用係控制咗個機場（佢係一個星期前講的），真心佩服台灣人對政事既態度。

Pish

改善反思不割

邊個有資格做呢個決定?又係兒登狗?

又係中共殺手鐧
民眾鬥民眾

不如今日做埋機場職員d野
例如帶旅客去check in
比返個好印象人地
當然仍可以起入境大堂和你飛
但就唔好堵塞離境住

真，令旅客反感，唔敢話係輸，但變左有國際輿論批評就唔好
必須檢討同改善

恐怖份子就係要搞沒有關係的人

航班無取消保險就唔包,呢個先係個陰險位,等旅客有損失然後遷怒於示威者

係度sosad緊

推，唔喺個個都會體諒架。阻人上機果啲，睇下喇

台灣人有政治智慧過你班港豬

都是那句
機場是和理非主場
不要中林鄭妖計

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

因為賣港賊政府都不斷更改策略，我們都要直接面對。
而且我們在明，敵人在暗，我們要盡量減少出錯。

不割蓆，不督灰，要團結，保護勇武義士

天佑香港
香港人加油💪

612 721 811

813
不完美
可接受
會改進

核彈都唔割

818見

比AA 同 黑警 擺左上枱

檢討非割席

睇下第一日幾好，第二日可能已經比對家混入引發事端，所以大家真係要進化，要見招拆招。機場可以停一停，再諗諗，長期戰嚟

巴打我明白你係受害人
但係無論有冇前線阻人上機都好
依家係AA同埋airline夾埋唔cancel機，再嫁禍落前線度呀

人地台灣人都唔撚屌
我地就自己搞分化
連登仔真係要生性

謝謝你的諒解
也抱歉阻礙了你

只可以説我們要更加懂得be water
我們停留在贏過的地方，政府一定有大把辦法整死我們。
不斷變化變通讓政府追不到才是辦法

同意，果日無論機鐵定係馬路，都係完全塞死哂
所以crew連機場都入唔到上唔到機，間接又令到抵港既機都cancel埋

今日唔夠多人，crew係可以去到機場上到機 (有通道)
但係就變成旅客上唔到機

你先後次序搞返好先

有人來checkin 咪照比 阻乜撚人多就成事

係⋯最應該負責、應該道歉嘅人，而家笑緊

你呢個比喻我幫你改改
依家係你親生老母比你後母做二奶逼走咗
仲要成日想謀你老豆家產
細個你親生老母會同你講做人要對得住自己
做自己認為正確嘅野
依家個濕鳩後母日日就係同你講要尊敬佢呢個母親
佢係偉大嘅母親
係佢養大你
但明明你每個月比好貴家用
佢自己日日仲要係出面呃人錢
你老豆一味聽個後母講
話你呢樣話你嗰樣
但又兩個都唔敢開口趕你出門口
日日就係到講冇佢你一早玩完
你又搵唔到你親生老母
你想走又比人鬧你逆子

正確
將心比心，你去到外地遇到同樣情況都一定屌阻住你個班人先，點會有心情去理解發生咩事。

不割蓆，一齊反省再搵出路。

T2物價好似正常好多 T1就特貴

唔好割呀

被人插都係咁話 睇到呢啲言論覺得好搞笑
南蘇丹人夠為民主冇左條命啦 你冇左個未來關人地外國人咩事?? 你成功阻到一個外國人既行程= 你有番個未來??
做咩野之前用腦係好緊要 次次都咁唔理性 咁咪會中左共匪計囉 仲要害到有人被人拉左

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

點解唔講得 你係咪唔想人地去檢討?

冇錯 情緒控制好重要

唔好再一見倒人地分析個局勢就屌左中計L先喇，計係一定存在，覺得港共無計果個係白痴

有得人諗左個局出黎先自己決定入唔入局啦

如果立法院係局，入局係贏左
如果尋日係個局，我唔敢判斷係贏左就輸左，俾我就覺得無賺到

繼續停你飛只會繼續中計，要停止，爭取民意支持。我地冇武裝，有軍火，有嘅就只係民意同熱誠。再咁落去，只會失民意，同埋和理非嘅熱誠

到底而家係爭取五大訴求 定係純粹發洩only

無錯 其實每次有新活動都唔應玩太耐 唔好俾機會港共支畜去諗到對策
如果之前機場真係淨玩3日 然後暫時休息 咁港共就冇辦法有對策應付 然後下星期再黎過
可以咁講 就係快閃行動

其實外國人支持係bonus，唔係必然

又係局？

我已經覺得唔俾檢討既都係風向狗/支畜 目的就係唔想你有思考能力 同共匪果種洗腦教育有異曲同工之用

唔一定
要睇保險公司包唔包
如果以aa咁玩野話你自己入到禁區當你嬴又冇證明
或者係check in曬bag drop曬入唔到去當no show
都係無得賠既

多謝體諒既旅客
但策略真係要檢討下

最應該道歉既人宜家笑緊。 AGREE
中共最叻就係控制輿論 群眾對群眾, 拉一派打一派, 現在就是故意搞對立
這是中共竊國之本, 不可以小看

占
占

完全唔明白，明知係個局，輸撚硬都仲要繼續行呢條路，同和你飛嘅原意完全相反方向，根本就錯曬

人地經驗豐富，香港反而係抗爭初哥

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

唔好再中計

真係要停，佢禁制令都拎埋，我地又失民意，到時佢真係打撚死我地，都冇人可憐啊

機管局教路
關於機場禁制令反思

推 點都唔割
但真係要認真思考下每次行動會有咩outcome

好文一定要推..

好多人都盲撚咗
明明係政府預咗唔俾遊客上機
都夾硬要推落前線手足身上
見一個block一個

星期一果次係有黑警助機管局攻先至咁成功啫，但星期二果次真係好樣衰

好明顯我地就中左計 要重新檢討

818去遊行

所以一直反對阻礙旅客正常使用機場
咁只會令世界各地嘅人民唔支持我地嘅運動
我地係要向全世界推廣同宣傳呢個暴政泯滅人性嘅惡行
爭取國際支持
令國際取消啲高官同政權人士全家嘅外國護照同visa
同埋充公佢地嘅外國資產
等佢地安心返大陸奶共
甚至進一步將佢地推上國際刑事法庭
令佢地一世都只可以留起大陸奶共
等佢地專心愛國!!!!

搵撚番尋日大大聲話唔理民意死推爛推果班連登鬼出黎啦，根本而家就勁多鬼推個錯方向出黎

重申：政府唔怕你衝，最怕你有民心，而家自己消自己民心，仲話可以打擊經濟，你停唔到空運物流有鬼用

不要被仇恨沖昏頭腦

咁本身星期一好多都臨時請假黎 無佢地星期一都做唔成
呢兩個月 佢地支持大家都射過唔少波
援兵未到可以等時機既 機場星期五六日又唔會落閘唔開

唔好見人返工就笑人
612 星火 唔係返工幫手捐糧 唔通777捐比各位咩
轉角度睇 佢地係後援兵 捐糧捐物資

其他國家既人係唔同d
換轉係深圳關口 你未拎信用卡出黎已經比人偷左

所以說機管局真係好賤
而且證明左遊擊的重要性
打突襲 新思術 永遠係我地既優勢

仲有個班人曾經義載
85唔怕清算地罷工

唔好恥笑對呢場運動付出過既所有人
你笑人 自己係笑自己

最好唔好幫到
直接認咗佢
等前線既人以為自己大晒
大家老奉幫佢保底呀拿

諗起就嬲

其實我地係咪要代不負責任的政府道歉

同真係 和你飛 ，而唔係阻你飛

做airline個frd都唔知...

咁問題回複原始，接機和理非，飛機不能升降就要圍ATC，departure hall不能圍🌝

收皮啦分化撚，明明巴打講得好清楚
間接間接令到飛機取消
而唔係要直接阻人上機
你就話阻住人好唔理性，咁我係咪可以話：你地做咩嚟香港消費促進香港經濟？從而阻住我爭取自由？
我唔知你真心膠定分化撚，但係抗爭係一定會阻到任何人
最唔理性係你呢種言論既撚樣，諗住坐喺到，自由就會嚟搵你。

講得好，有啲撚樣就係鐘意坐喺冷氣房9UP

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

我支持間接呀，而家台旅係話你地用埋d無賴籍口阻人上機wo。
而家係cancel無得上同 明明上得都比你直接block到無得上。

抗爭係會阻到任何人，你都要分阻到果個人對件事有無幫助架。阻旅客會幫到件事？直接block只係令到旅客損失。飛就照飛，貨就照入照出，機場、政府損失左係邊？反而block q人就影響示威者形象，你講直接block人有咩好處先？
Block左果個人會留係到幫你抗爭？我淨係知佢唔係咁明事理既，番到去仲會唱香港唔好囉。

咩黎香港消費會阻到你抗爭，無因果性，呢個比喻唔好。

我有出過去唔洗下下要交代，你鐘意話人冷氣就冷氣。

咁就係機管局同政府仆街啦！！！！！

推啊哎........

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推天佑香港
核爆都唔割！！！

我反而唔覺係機管set你地，係佢地諗住唔會發生咁既事姐，你阻旅客上機唔比佢地過做乜鳩？兩隻鬼唔比救護救走圍住做咩？今日班popo記者會而家放大哂講

唔好一味諗住鬼唔鬼，每個人都要保護自己樣貌個人資料，捉到鬼救護黎一定要放行，記者救護旅客一定唔可以打唔可以屌唔可以阻，你唔好理佢地立場係咩，有前線激動或不停挑事者就幾個人拉佢走唔好比機會佢地不停挑，琴晚機場直播已經有幾個挑事者，果個金毛肥仔係其中一個仲有個反轉cup帽男呢d係好例子不停挑但從來唔做任何野等其他人出手

但正因為咁,我地其實太在意旅客既睇法。
我地比太多野自綁住自己。

721
811

該道歉的沒有道歉，一個台灣人都認清香港的實況，一班滅絕人性港閪點屌都屌唔醒⋯

每次經驗都令我地下次做得更好

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇